AAPL棍落呀！止蝕師出嚟講兩句

屌！好撚大棍

老散有跌1蚊既威力

糟了糟了

名位請緊握扶手

Apple Watch 度血含氧量把撚呀落沙井呀

班止蝕師 反彈果陣就會出返哂黎話自己低位入返架啦

遲早算返gogogo

升*

好開心呀